上環現場人士：金鐘、中環唔好撒住

上環示威同警方對峙中，等佢地有backup

撤*

依家多人
狗唔敢出手
一走就比狗打
出緊黎

上環示威者叫金鐘、中環留守者唔好撤住，等佢地有backup

［突發］遮打花院有詩歌敬拜聚會

要抖可以過黎

上環戰線仲打緊！

2314 警察再出橙旗（立即速離，否則開槍）
2314 無限極外發射橡膠， 胡椒彈

推

啱，其實兩邊都開緊大片，所以唔好講邊一邊嘅防線唔重要。

慢慢退 上環同元朗都要小心

Push